無綫話 大粒墨有機會當庭釋放

香港仲安唔安全.......

當庭釋放咪當庭釋放囉

揾人夾佢去台灣

即刻洗頭咪得囉

出到黎全港都想打鳩佢
商界仲可能有人搞佢

我覺得送中條例通過咗會更唔安全

香港真係需要BATMAN, 或者JOKER, 是但一個

商界: 你條仆街搞到用嚟做藉口

殺人犯隨時就係身邊。。。唔係危險啲咩

買左機票著草未？ 仲唔走唔通留係香港等引渡咩

大大個殺人犯係深圳河以北啦，咪仲危險

送張機票叫佢自首啦

到時一放會唔會有師奶話好危險應該要聽日通過逃犯條例

條女係底死喎 大粒墨無做錯

今日之後 每日都要玩個遊戲:
你估下陳同佳係邊?

good guess

引渡條例有排都未落實到 留係香港玩返半年都仲得 嚇下你班香港人

你唔係醒到以為冇大粒墨, 林鄭就唔修訂逃犯條例下話

一放即刻去脫墨!

咁大把坐完監放出嚟啦，
話唔定你而家隔離以前係職業大盜啦

竟然無江湖追殺令，依家班黑社會質素低落

拎綜援

出到黎會唔會出po開你問我答

屍骨龍都仲行得走得，一個大粒墨有撚人驚

唔可以去台灣
去邊好